惡少不爽小女友分手 裸照傳色情網報復

北部地區一名16歲少女小琪（化名），日前在友人介紹下，認識了17歲黃姓少年，2人交往後，黃男於去年9月將小琪約出並帶至一處公園聊天，黃男趁機將她拉進廁所內發生性關係後，還拿手機拍攝少女裸照，今年3月初，因少女提出分手，黃男竟將少女裸照上傳至色情網站，少女經友人告知後憤而報警提告。

檢警調查，17黃姓少年目前無業，雙親離異後由與母親同住，但黃姓少年個性叛逆、交友複雜，經常在外甚少回家，母親也無法管教，去年中黃姓少年透過朋友介紹，結識了一名還在就讀私立高職的少女小琪，不久2人成為男女朋友，去年9月某天下午，黃姓少年將小琪帶至住家附近一處公園約會、聊天，卻趁少女如廁後，把她拉進無障礙廁所內發生性關係，還強脫少女衣物，以手機拍攝胸部和私密處等不雅照。

小琪事後雖曾要求黃男將照片刪除，但黃男都不予理會，少女當時顧及2人為男女朋友關係，也並未繼續追究，直到今年初2人感情生變，小琪向黃男提出分手後，黃男竟傳訊給少女：「我這裡有很多精彩的照片」、「如果你堅持要分，那我就讓你出名」藉此威脅少女與他復合，但少女以為他只是隨便說說，並未答應黃男，黃男一怒之下，竟將女少的裸照上傳至色情網站，分享給不特定人士觀看及下載。

此外，黃男還將少女裸照以手機通訊軟體上傳給友人，想藉此作為報復，小琪透過友人告知後，感到相當惶恐，擔心自己的裸照會繼續外流外，因此報警對黃男提出妨害秘密等告訴，警方依少女提供的證據向法院申請搜索票，日前至黃男住處進行搜索，於黃男手機和電腦內，分別查獲20多張不雅照等證物。

黃姓少年到案後，也坦承曾上傳少女裸照，但他卻辯稱當時只想藉此挽回少女感情，一時氣憤下才會這樣做，而且早就已經關閉連結，沒想到這樣還會被告，全案已依妨害秘密和兒童及少年性剝削防制條例等罪嫌移送法辦。

律師劉彥宏表示，黃姓少年的行為恐已觸及《刑法》第 315-1條，無故以錄音、照相、錄影或電磁紀錄竊錄他人非公開之活動、言論、談話或身體隱私部位者。處三年以下有期徒刑、拘役或三十萬元以下罰金。另外兒童及少年性剝削防制條例第38條第1項規定，散布、播送或販賣兒童或少年為性交、猥褻行為之圖畫、照片、影片、影帶、光碟、電子訊號或其他物品，或公然陳列，或以他法供人觀覽、聽聞者，處三年以下有期徒刑，得併科五百萬元以下罰金。（突發中心／台北報導）

相 ?

永

遠

所以話

的

零

全球瘋傳 又係得連登仔無份